[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼 (1274）

快快快快快快

慢到

slow

快

teach me how to get 1001

會唔會轉盤

買返大波沖喜下

So fucking slow

豬死

全黑巴買左下場未

我老死黃俊呢

回血定再放血
睇巴西了

分組賽唔賭了 16強先再入錢玩 呢幾日輸得太多了 各位手足都唔好買咁大

咁樣車埋去

每個post都貼一次
因為最後一注輸埋針了

po霸

半全大

黃俊你都好信 戒賭啦 !

All in 巴西 唔撚信邪

你先係

巴西4-0！

今場擺明跟黃俊買波

2.5b

貼飛旺一旺佢先

same

賭左波已經有十年

前年贏過幾十萬，個陣諗住重注多幾場收山
結果短短幾場倒輸番有突⋯⋯當時好唔開心，好嬲自己咁衝動

於是用左一年時間鑽研左一套自己既數據法去投注

今日2017年8月1日，我BettingGor決定實戰一個月，睇下月結可唔可以贏錢同贏到幾多

請大家見証！

想跟半大全大

你地每一個人都係兇手，逼害黃俊

又嚟

可能係美巴最後一戰 都可能係我最後一戰！

All black巴買咩？

集氣

黃俊講到明德國唔會贏，半場都唔會贏，你地仲買德國？抵撚死啦，怪邊個

大師可以收手未

半大點睇

愈回愈多2.08...

巴西回到2.08

盤點睇？

唔敢買上盤

贏一粒都要輸半

引客

富貴危中求
做人做狗自己諗

巴西 full team?

買主盤？

屌你，走開啲啦

我買主盤睇波算

u on9?

講完未

係，65分鐘會有費明奴

阿仙奴對家 100%

me = betting gor

出面轉左1球

德國真係吹撚漲...聽日仲要返工...

瑞士盤

好想all in客勝

愛你

有埋willian Jesus neymar 有返信心
最後一注了！

yes, 4231, 出古狗尼馬韋利安踢三攻中

有冇手足識招魂，我手足黃俊消失左

牙俊巴西

Hi

Jer走了

尼馬 今晚帶帽！

贏波輸盤

巴西個盤同水位都同俄羅斯前幾日勁似

邊度有得睇

叫定先 唔好刷c

外圍全部回到變讓一球

9角以下穩

牙俊

之前輸左好多，最近一年鑽研左一套自己既數據法去投注，想實戰一個月睇下結果，係到做記錄

詳情睇Post 1,2,3

10號會狗會屠殺

暫結 + $35701

2017-08-01
1. 馬體會盤 +$1880
2. 舒列夫盤 -$1000

結+$880

2017-08-02
1. 黑鎮城盤 +$1170
2. 水原三星盤 -$500
3. AEL 盤 -$1000
4. 中央陸軍盤 +$400
5. 巴沙克舒希盤 +$2200
6. 基輔戴拿模盤 -$2000
7. 馬體會盤 +$0
8. 盧多格德斯盤 +$1060
9. 保地花高盤 -$1000
10. 山度士盤 +$950
11. 堤格雷斯盤 -$1500

結-$220

2017-08-03
1. 丹麥盤 -$500
2. 薩格勒盤 -$1000
3. 烏德勒支盤 +$3115
4. 荷蘭女足盤 +$2730

結+$4345

2017-08-04
1. 柏林聯盤 +$545
2. 羅斯盤 +$700
3. 比斯特盤 -$1000
4. GFCO 盤 +$0
5. 魯昂盤+$400
6. 亭克盤-$500
7. 新特蘭盤 +$0
8. 拿根亞盤 +$0

結 +$145

2017-08-05
1. 京都不死鳥盤 -$500
2. 山形山神盤 +$565
3. 大阪飛腳盤 -$1000
4. 鹿島鹿角盤 +$20200
5. 盤田山葉盤 -$1000
6. 大宮松鼠盤 +$920
7. 大阪櫻花盤 +$21400
8. 杜伊斯堡盤 +$0
9. 赫斯盤 -$1000
10. 艾卡馬特盤 -$2000
11. 普雷斯頓盤 +$1050
12. 米杜士堡盤 -$1000
13. 修安聯盤 +$1070
14. 艾夫斯堡盤 +$0
15. 祖雲達斯盤 -$2000
16. 甘崗盤 +$1580
17. 雷恩盤 +$0
18. 拜仁盤 -$250
19. 阿美利加盤 +$615
20. 拉哈拉盤 -$1000

+37650

2017-08-06

1. 馬瑟韋爾盤 -$1000
2. 杜塞爾多夫盤 +$1940
3. 魯賓卡山盤 +$990
4. 荷蘭女足盤 +$1100
5. 波爾多盤 +$0
6. 天狼星盤 -$2000
7. 列斯盤 +$700
8. 莫迪盤 +1060
9. 銀河盤 -$1000
10. 白蘭恩 +$0
11. 迪安盤 -$1000
12. 查比恩哥斯盤 -$1000

-$210

2017-08-07

1. 佐加盤 -$3500
2. 華拉倫加盤 -$1000

-$4500

2017-08-08

1. 拉瓦勒盤 +$4600
2. 韋甘比盤 -$1000

+$3600

2017-08-09

1. 噴射機盤 -$3000
2. 廣島三箭盤 +$0
3. 仙台盤 +$0
4. 鳥棲盤 +$2100
5. FC 光州盤 +$2940
6. 尚州尚武盤 -$3000
7. 辛尼特盤 -$3000
8. 莫斯科斯巴達盤 +$6160
9. 魯賓卡山盤 +$0
10. 海登咸盤 +$700
11. 保頓盤 +$2460
12. 奧咸盤 -$1000
13. 地震盤 +$1220
14. 巴斯隆拿 +415

+$5995

2017-08-10

1. 艾卡馬特盤 -$1000
2. AIK盤 -$3000
3. 即場哥登堡主 +$3016
4. 貝利盤 -$3000
5. 查維斯盤 -$8000

-$11984

唔知呢 睇頭5-10分鐘就可以分析出

月回月愛！

2018年啦大佬

黃俊，你忍心拋底我一個咩

琴日亞軍都冰左好耐角啦 刷撚到12角

今日開左4場細波 3場0:1 巴西呢場應該會反底了

未買巴西既唔好買巴西 除非轉一球盤

因為我法國每日賽事頭場係啟示
琴日頭場大，就大到尾。
今日兩場9C了
等高水再買

所以我淨係輸阿根廷呢度

今日兩場 補左差唔多10注到 好彩最後全部爭一個爆

一樣輸佢

轉既就入

巴西唔同德國阿根廷
真係有form

完了吧,如無意外

想當年追巴西角細輸左萬3

黑巴下場買咩?

最緊要開頭有角水位一高就買盡佢黎練心

角球是魔鬼

有預感會贏波輸盤

好掛住會員黃俊

希望聽朝見返啲手足啦

No 尼馬一個入3粒 4:0完場

點解仲有ON9推緊上個POST

求黑巴賜水

希望

巴西會唔會瘋狂落底

左會 右唔會

大船必...

買左德國手足要振作

屌 我好想加注巴西

巴西上盤上呀

加啦 高水

我已經迷失係依場賭博遊戲中
有冇人可以直接教我下注買乜好

呢場巴西會贏，馬會唔會咁快要班賭仔針，比你吊下命再針大注d

唉 德國搞到我成個人好冇信心

早知而家先買
我2倍入撚咗

巴西真係反底注 派錢

大船

跟番角細好了

呢條仆街近排幾旺

今場針埋下場仲加大注

巴西落底都係比尼馬/古一招cup大位 唔會落底 角細有咩難道

Bb好耐5見你牙

可持續發展

2.11

頭先好耐無見你

回飛 好撚驚

今次又係10bet帶頭轉-1 同頭先德國個場一樣

2.14

岐阜見黃俊買咗都知唔駛要

世盃必勝系列：
俄羅斯✅
烏拉圭✅
伊朗✅
葡萄牙✅
賤種法國❌
賤種阿根廷❌
丹麥✅
克羅地亞✅
塞爾維亞✅
墨西哥✅

其實我都幾旺

上車盤

想一鳩打落去上盤度

下場買咩

我盧

似1-0 2-1

想買巴士

Who...?

角大 100%

Hi牙父

瑞士了

一球盤就抵買..
但贏一球都輸一半真係咪搞...

有水未

巴西實力友彩睇到，同埋耶穌無貨領隊係識放費明奴出黎

輸足咁多日 已經唔夠膽買多過50

世界盃買盤好搵笨柒
玩即場好過
場場都有即場
唔使咁急

2.14倍 回到

Ys

所以淨玩角細

準備轉盤

似1粒完場 狗會操盤手有內幕料

回飛回到癲

半主仲升緊

呢啲時候都係跟臨場飛數轉架姐
同實際比分分析無乜大關係

半主點睇呀?

有即場盤就好... 見德國踢咁柒即刻插落墨西哥即場盤度已經穩陣到爆

上場又細過 岩岩好阿巴打

黃俊買左未

巴西W 係咁升

普巴心水係咩

戒賭就話姐. 唔戒賭駛乜退出

係 兩場都係爭1個爆

問問問 問撚夠未啊

7384 17-06-2018
18:15 過關 半場主客和
3X1 星期日 1 哥斯達黎加 (主) 對 塞爾維亞 (客)
客 @ 2.50
星期日 2 德國 (主) 對 墨西哥 (客)
主 @ 1.87
星期日 3 巴西 (主) 對 瑞士 (客)
主 @ 1.85 $500

大家睇路啦 我今日輸撚到仆街

真係好多懶人

所以尾關就贏 串到你面黃

是但要個角大睇波算

我都覺

一齊羊

瑞士gel

半大？

allin了

世界杯輸死好多巴打

今場玩細角算

嬴完再分享

呢場定d黎 巴西要一洗上屆7:1既恥辱
攻力十足 瑞士呢一兩年已經無咁勁

屆屆都係...不過仲要中伏

玩特別項目仲過癮

屆屆都係下盤日

食屎啦沙基利

係...但你明知都係會買上盤

巴西點豬

去左喊

睇下點先 但我寧願輸都唔買角大

一鋪點睇

召喚一鋪

點估到德國會輸 美斯會射失12碼

買左耶蘇被換出

一鋪蛇除左琴晚注8定9.5柒左d 都幾旺

豬古天奴

美斯射失真係有諗過

馬會唔轉盤
買大波算

巴西唔贏真係要叫件鬼妹性交轉運

輸少你一場阿根廷 輸多你一場葡萄牙
大家咁話

半主

又輸疤狗

所以你唔敢買下盤

尼馬上！

算啦 唔洗比壓力自己

算啦美巴癲瘋時期係準到未來人咁

1834633

愈回愈要 巴西

係

買左4:1 上盤 訓

唔轉盤高水真心要得過
理性分析會要瑞士

viu冇播？

提提大家 巴西好多場未失個波

佢播親都開下盤

上盤就係咁仆街... 睇落超哂班輕鬆踢咁.. 踢落就成日輸

屌佢

往績實力所有野都對上盤有利 但佢就係輸

有冇人有link?

巴西俾人禁屌

跟實了

直接買左-1

俄仔贏 烏龜早買贏半 其他大熱就

同埋讓得深...第一球時間好緊要

3分鐘 先來一注算
唔好刷c

瑞士🇨🇭

呢個就係點解上盤成日輸我都成日買

巴西睇落好伏

停c

G持

個個都係咁睇

屌你老母睇怕巴西都係收皮

唔好刷c

留意到你場場買細

半和會嘛？

似8-10c完場

人有三衰六旺 出水又唔包中既

費事聽日太多人跳樓

4日世界杯無買過大

一陣間 三場都係0比1就好笑

兩牙執得最多

屌 做乜鳩合味道隻鮮蝦鹽味入面一隻蝦都冇

keep住 唔好刷c

報海關

刷番2c先啦屌你老母 點入角細踢

點解魚香茄子無魚

刷多1-2個 跟住掃細

Plan A

下，應該要有咸魚

個款唔似會刷c

cls 無角個繼續停

plan b 呢 一路掃？

睇波

細角

9.5s ok?

是但 再掃多手
唔好刷c呀

角細盃

呢個水位點入呀

一齊頂埋佢

尼馬好撚獨

有無link

0:0完場

古仔

佢唔刷多個都無辦法

陣間下半刷角就輸撚死

巴西似樣

聽日再戰

似會輸

有冇手足留意到，除左提子同俄仔盤之外，好似場場開客盤

Ok

差啲啊

唔落底出波既隊點刷角

求撚其搵隊入左先比我賺番零點幾啦

，咁都唔入

0c

差少少1:0

巴西入左佢先咯 跟住繼續停c

日假都客左兩日

保連奴

門前撻Q

咁都唔入返去踢中超啦屌你老母

講緊世杯

快撚d刷3粒角先啦

咁樣玩法 係咪要我掃曬角細

球證食角

重走甩左個角 重唔係細

最後底線買7.5s

巴西成日尾段連角

9.5以下唔想入

懶冇打"唔止世杯，"姐

一樣。所以唔好入

屌尼馬成撚日要波

叫有啲睇頭

原來食角

保連奴率先衝出黎柒一個射門

睇波算

做左大佬 無計

尼馬影帝

一個角都唔刷 低水到

係360睇d on9直播 屌你老母吹奏尼馬好煩

球探1角？

尼馬成個mk咁，好撚扮嘢

巴西贏波我食屎

尼馬個頭做乜撚

最後一注 8.5
唔好刷c

食埋

9.5 9.5 8.5
唔好刷c

人牆都唔撚過

8.5b 訓醒收錢

兩隊鳩下鳩下

唔通半和cash？

世盃真係場場角細唔洗諗 角大黨jump剩幾多

尼馬入波我食屎

半大

壽桃牌代言人

接納

3327 角球大細 星期日 3
巴西(主) 對 瑞士(客)
角球大細
細[7.5]@2.04

$ 100.00 $ 100.00

7.5出現

hi
一鋪 買咩

等6.5補少少大

唔la 手持3手

👌同

練心

1:0

Goalll

世界波！

靚撚到

1：0 都好難刷c啦

good 唔好刷c

古天樂goallllllllllllllll

除左now 邊到有直播啊？

古一招 勁撚到

goal

個波真係好射

刷角啦

半大-1全大-3

WA...CLS
巴西完全同頭先德國係2回事

終於強隊出頭天？

靚到 古仔

1：0仲刷乜鬼

真係冇膽入 比個 你

嘩屌咁撚勁

古一招

Goal!!!!

黄俊1:0

古天樂又食糊位

靚到

Goal~~

粒波果然利遠射

古天奴靚到

crazy

古天奴

又係古一招

1:0
又係古天奴食糊位

玩下角球算

希望俊俊今場破燈

古神

最多7c完場了

同洛賓嗰啲一樣，明知佢會咁射，但你又擋唔住

客隊無得守咪刷下囉

一死link就入

夠薑你刷一個 我掃多個8.5

呢球波, 有咩龍可以撲到呀

屌，唔係今場我唔跟就破燈啊嗎

咩德國阿根廷 食屎啦

正氣

曼聯既迪基亞

古天奴招牌

得巴西正氣

沙基利準備屌隊友

半全大加油

最正氣都係巴西 長追巴西
垃圾德國🇩🇪 阿根廷🇦🇷

你睇多次球波, 西左出龍外, 再轉番入去, 撞柱入, 點撲?

巴西個form唔錯，啲波幾有默契，今晚開到上盤，下場繼續追

6.5出現了

算啦 佢唔刷c。唔掃了

移開個龍門

友誼波都追左兩場

刷2粒c ok？

6.5以上果d 切勿購買

gel

-1 半大

馬時亨

大把角細玩

折左條柱

美斯都係呢招，但係冰島識封佢左邊

林原衫

角細hold住呀

半場入多粒

都係巴西正氣
德國

係呀 聽日又有

亞軍封一個就夠
巴西都唔知封邊個好

美斯冇古咁勁

支持巴西

1c

角球係皇道呀

1C

肯開番場上盤啦啩
一舖翻身

有c了 點搞

6c完場

屌 重諗住追6,5s

同不死人撞

撐

6咩c 3-5c完就算 唔好頂到咁辛苦

25分鐘1c 90分鐘 ？c

尼馬同我上

佢唔刷返幾粒好難入呀清

巴西世界盃伯伯在天之靈要好好庇佑巴西隊

我都係 個心好痛 我

7.5s 入手

巴西入多球

半大全大佢老母

尼馬做野未

我keep住好緊張
個心頂唔住

停手算 睇下半有冇c

插返個12碼先

入多球冰封所有到完場啦好嘛

我都忍住左 睇下先

諗緊跟唔跟，心臟唔係幾好

巴西入多粒，森巴足球

開到咁 好難7.5落手 無辦法

尼馬帶波出界 笑死

球星

7.5b 要了

同路

半場2.5細角照入

正氣巴西

驚刷c 不了

契仔勤力程度係100分

0:2未

2:0

冰封c

好痛喔

2：0未 買左500主盤

兜嘢

2c

2C

唔好刷c呀屌你老母

瑞士好茅

仆街 要針 2.5細角

bomb

大家力頂落去

尼馬b比瑞士逼害

你買初盤4.5咪好

冰c

集氣 上盤

細角真係贏到上樓

有買

屌你耶穌頂返轉頭去角球旗

2018世界盃特色：乜柒都細

集氣幫俊哥破燈

世盃有角細真係90%贏

接納

3330 角球大細 星期日 3
巴西(主) 對 瑞士(客)
角球大細
細[7.5]@2.02

$ 100.00 $ 100.00

買外圍就細聲啲啦

日日買角細贏到笑

繼續停c

刷2粒升水ok?

全場5c ok

可以

唔比人係外國買波?

8.5s

馬會死都唔肯轉-1 係有原因, 好大機1-0完

馬會操盤手咁精靈

🤨🤨nonono

係咪傾掂數1:0完場 入左波就妹妹下

半大未

巴西睇落正氣
應該穿盤
只要瑞士咬唔入

瑞士輸緊球一定壓前打，難d

笑死 爆頭

聽日比利時仲買唔買角細好

ok

咁頭先嗰場德國 外圍係咁-1/-1.5 狗會死都撐-1又點計

屌你老母好撚痛

難過中龍

巴西嬴緊一球就係後場妹

引人買德國

引你主

海信電視個廣告可否收皮

40 41 上盤

中頭獎

黃俊呢

如果巴西都開埋細 不妨追到d世界杯角細斷 實無輸 最緊要睇住即場買

比利時有世3 唔巧呀

我個半場2.5s洗唔洗針

馬會覺得開下盤, 唔想比人+1/+1.5 , 食咁深. 好似係

屌，贏一粒算？
係後場妹子下妹下
我個半大呀

中國第一

尼馬做jm9

尼馬想拎世界盃影帝? 係咁碌地

中國隊去唔到世界盃
唯有派啲廣告去代表下

搵唔到中國
搵俄佬代住先

即場買細, 真係易贏
積小成多

我們的國又贏了 成功加入世界杯盛事

冇事呀

支持巴西贏盤 等黃俊反底有得玩落去 等美巴有得繼續出水

會唔會一球到尾

角細贏到笑 跟住亞軍一野豬8k

5.5未

呢場過左12點開始, 所以冇燈到咋

半大已死

0.5/1

7.5都驚佢下半場刷角啦

上半場唔好補時啦

德國都角唔到大 巴西點會大到

黃俊救下下盤手足啦好嗎

拿拿林456佢啦巴西

佢澳門有點玩

最大贏家

澳門走地

世界盃真係唔好買半大，好撚難開

開左收息0.5/1

2c完半場

咪撚成日jer住人啦 大家都有黑嘅時候

半大全大已死

3C

我屌 仆街馬細路

買左德國半大 屌佢老母

3c

果然唔可以買6.5果d

刷角啦屌

頂得好靚

好hea

300 0.5/1
200 1/1.5
要蝕

入左2手 頂住呀

會唔會又好似德國咁9個完

無d爭冠氣勢

應該唔會有....

Hea到唔想睇

估唔到踢得咁保守

針乜春 唔好刷c

7.5 s

屌佢 馬些路 7.5開始驚

下半場見

仆街我個2.5c
你個仆街馬些路唔撚踢返後場

班大帝唔入多一兩球先休息
真係唔怕比人追和架喎

佢地見到其他強隊針哂，要保住勝局

屌 又半細

半大針

瑞士贏緊半格

7.5s既手足開始震未

法國世界盃好難半大

場波真係好撚悶

7.5s買得過嘛？

收到密函
巴西下半場會入兩粒
可追ng

改名叫細界杯啦屌

有大半場都係兩邊後場短傳

睇咁多場暫時最悶呢場

守唔住架啦 尼馬神奇更衣室

細角杯

屌你老母巴西入多球啦
仲話足球王國

6.5s震緊

幾水呀 1.7就唔好買la 想睇下半場開頭幾分鐘係點

震咩, 呢家馬會仲開緊7.5, 驚仲可以入番7.5B止蝕

瑞士半格點輸

瑞士點都要試下攻一攻出去巴西就會GOAL

Btw 求link

買0.5/1最穩陣

gel啦

謝謝巴打

賠率幾多？

半主gel

角膽8粒 feel到

0.5/1gel

呢條link唔錯, 大家可以keep住

1.52

1.26水位, 可以持去餵狗.

派幾百黎起機😭

好過冇

可以拎去賣料

尼馬半場都無波入

2nd goal 主

巴西8.5b

好過針

一鋪蛇有冇指引

見到好多新人
真係 輸得既錢先好賭
輸左就算 同埋唔好借錢賭

希望今年少d人輸到家散人亡啦

輸唔起就唔好賭

巴西生生性性

細角杯...係咪踢左咁多場冇一場可以開到10隻以上

除咗提子嗰場

每15分鐘狂攻一次
呢場睇好2:0

阿根庭

幾場多過啦

户口無哂啦

亞軍比迪馬刷到旗都爛

美斯

負1
餵狗定針,自己揀

等出糧啦ching 唔好借錢賭啊

巴西NG得1.56, 頭先德國都冇

賣緊血換錢賭

1.45咋

講錯,係巴西NG成1.56咁高, 德國輸緊1分都冇咁高水

輸緊發奮追
贏緊悠閒D

迪馬係個d明知出唔到都ban9人隻腳 搏角翼

刷角未呀

有無人咁樣買 除左我

仲有個方法 昆9老豆老母錢
伸利：經常咁做 而且正數緊 等閒請佢地食飯

費明奴快d出黎救國家啦 捷西斯好廢

大家信唔信巴西有本事入多粒

想買NG

美國有得賣春子，幾萬usd一粒

頂盡賺得6蚊

上盤gel

巴西3:0 差2粒

贏6蚊

開大你輸好多
開細你嬴6蚊

same road ar ching

我都係玩少少咋
太大我輸唔起

暫時冇爆過12.5

開大輸$36

屠狗必勝法

老母醒撚過鬼

開大你咪輸錢， 你想跳船另計

有一埸12角

下半Jesus 換走 尼馬456啦

2 : 0 唔該

不要討論了
今場停c先

唔係自己搵返黎既錢 好心就唔好拎黎賭

我都試過咁

無計啦 本小 左補右補

3:0
4:0
5:0仲好

10-0都好啦 唔好有c

6:0

必勝法屠左狗會35蚊

12都冇爆12.5

開波
唔好刷c

按左屋企間樓來賭

開和 殺哂

冰封召喚

想要7.5s

無屋企的 借朋友屋企住

睇幾分鐘先

小妹跟你搵食了

必勝

我心中既魔鬼又出來叫我ALLIN巴西NG

不死人食YC

有冇手足一齊7.5s 練心

唔好咁講 希望個個都正數

你都識叫魔鬼

好 入多注

巴西

爆角未

不要角

冰角呀

屌 3角嘅 中伏

屌你屁馬好撚獨

一停再停 只想追趕世界杯全部角細

4c

邊間教會

4C

1:1

1-1 pk

1:1?

屌

4c 7.5 8.5大

巴西大傻西？

屌 收皮

黃俊黑死埋巴西?

唔攻呀拿 出事啦

送角比人入

JUMP

Goalllllll

又要重新起步

買左角大

又下盤

屌你老母停c

上盤..

逼害半大

黃俊 goal

下盤穩了 笑4

仆街 買左無入球

又要刷C了...

上盤針

入球大重燃希望

上盤又要收皮.....

針到

力頂無c 頂住

俊哥

見到封盤先知 條link有delay

下盤杯

屌真係戒賭了

差D仆街

信念巴西

邊撚個估到世界杯得俄羅斯正氣

角球頂入 咁就刷到贏埋啦

世杯長追下盤冇得輸

連巴西都咁

大機會2:1嗎？

練心臟

真係德國巴西都炒到

瑞士唔差既

戒世杯了

希望係 而家仲要和咗

講真，尼馬開始急

41 上盤

批

升多少少 allin bra ng

買左半主, 點睇?

5c完

法國、克羅地亞都正氣

巴西都針

一急就亂

仲以為巴西正氣
屌

玩撚完

角細黨怕咩 依家先4個 仲有5個可以頂住

個個都知刷角=贏波.
係班球員唔知

黃俊

垃圾巴西抵撚死啦 入完一粒就妹 宜家比人追和先上番力 鬼唔望你輸多粒啊

呢d傳統勁旅全部伏

睇住比數黎講 係人都贏啦

投降吧 我沒有辦法

咁多場世界杯真係得俄仔同克羅地亞正氣

一停再停

法國都正氣.....克羅地亞都係--66先開全格

笑唔笑呀

入完唔CHUR多一兩球係度妹家下奶晒野喇

上盤已針

法國輸盤

深到咁嘅盤 只可以買下盤 一係就等走地w 仲狂追真係極不智嘅行為

請不要消失希望

盤輸全格

今屆世界盃唔好再賭 好撚on9

瑞士坐全望半

Allin左上盤

一個頂頭鎚就入

針

痴線 巴西都燈得中 我服

波po全滅日

On9比我走半算啦 唔玩啦唔玩啦

丹麥被人禁屌都收全全格

巴西輸半派2000

最慘個個都以為自己技術好好.. 係要係中間做波做入去..

留

不要c

法國嬴波輸盤

lm

Lm

頭先個場已經警示過大家。。。

法國輸盤喎ching

讓球輸死

LM

支持巴打

留名

俊撚完未

各位巴打16強先好賭啦 分組賽真係好撚ON9 又唔知佢係咪想玩走線

好撚邪

cls 波

我

巴閪ng

請各位角s手足頂埋佢

繼續角細走到尾

不了

尼馬又發癲

尼馬發脾氣 嬲嬲豬

大半個po : 阿根廷針 靠德國翻身 德國針埋 巴西最後希望

然後 沒有然後了

日乙兩場+德國墨西哥我都跟咗黃俊買
呢場唔跟就出事

CALL定旅遊巴車大家去IFC

俊哥 屌你老母

法國讓-1.5/2
點正氣呀

細佬

呢d球星好黑人憎

黃俊 屌你老母

刷角又唔係點駛技術... 落底起腳就係.. 咁就得到一個頭鎚機會...
一場你刷返十幾個.. 求其頂中一球都入啦

巴西咁正氣都燈到

王俊

刷C未

尋日有冇買我呀

戰術唔係落底就唔落 星蛇唔好咁啦

不要刷c 力頂

仲未爆角

41 + 上盤

黃俊...

5C

點樣先贏到王俊

屌你老母又c

得亞軍咁痴線係咁爆底刷 咪又係入唔到

2-1
8.5s

發脾氣就落去休息啦

黃俊之力真係唔講得笑

神啊,救救我吧,輸到仆街啦

6C

6c

各位我先行一步

cls 爆呢場

連c

放心 好快 4-1

利申 剩係買咗大波波

9.5s出來了

5c完？

連C

冰角冰到尾

第一場點走線

有

7.5細巴打

波海明燈

輸小當贏

真係不聽老人言，呢場咁正氣，上場居然買左德國

勁過雷達

角細黨退場了 訓覺

6.5b 7.5b 已經可以gel

1.67 繼續升啦

連多下

即刻醒曬，我屌你老母咪撚再刷角

連c雅

bra羊唔到唔賭住

屌咩黃俊 屌柒巴西唔正氣好過
你哋覺得黃俊燈咪買佢對家囉 唔買對家咪skip囉
明知佢燈又係都死要同佢路 咁咪輸囉 咁你有咩好屌呀大佬

出售6.5s飛

識波到

我行先你兩步

7.5 8.5 衝呀

想玩出局

接納

3333 角球大細 星期日 3
巴西(主) 對 瑞士(客)
角球大細
細[9.5]@1.91

$ 200.00 $ 200.00

希望停到完

岩呀清

cls 個個名都未見過嘅巴打都賭到allin咁

有無下盤兄弟

等80分鐘?

停屍呀

睇佢D心水一大堆❌真係另一番感受...

8.5s jump

大家鳩踢la 唔好刷

俊仔騎馬又廢 買波又廢 唔屌都唔得

人地要死你阻到人咩

輸死你地啦 咪賭啦

你個名

可能6到尾呢

無敵gel 馬會派錢咁派

尼馬係邊到？

6到尾手足真係要還神

都幾撚痴線 張張飛都咁大 你話平注就話姐。。。

jump

準備訓，比2個c嚇撚到清醒
求冰封角

下盤盃

訓唔著

幾時換costa出黎爆

下盤輕鬆

點解要刷 停下

賭命咁賭

所有深盤都開下盤 點玩 除左俄佬

連C雅

大家信唔信我個名？

屌. 又冇錢賭.. 呢場3X分鐘博4個角有高水真係好想屌

刷刷刷

唔好摵飛住，上次有人最後中左

尼馬 我屌你老母

好彩你無買

好運中心

冰封角

本身諗住隠啦
屌，聽日種要考試 係要逼我等完場

瑞士半格變全格

個尾盤急回到2.14都仲有人咁大注追落去。。

買左下盤既巴打穩到..買返個3.5大已經不敗 分分兩邊收哂

Cccccccccccccc

追唔追巴西好 WIN 1.88

1001

傳下波未算, 角咩姐

手足休息下好wor 我留守到最後la咁

刷角計劃啟動